## Scripts para o treinamento de automação com Selenium Web Driver

Esse repositório tem com finalidade armazenar os scripts de automação para uso no treinamento de testes automatizados com o selenium Web Driver

---